[年初二]有冇巴打睇緊湯盈盈

又白又滑

屌你加埋兩隻虎牙仔

人肉呼拉圈